（集思廣益）離家出走有咩要注意？

除左地圖、指南針、手提電話之外，仲有咩要準備？

通知家人

水壺

話比信任既人聽

離家出走也好男：毋須早見夜見

不通知新友

那快感少有

呢種係咪應該叫搬出去住？

記得帶鎖匙...

其實除左錢同身份證之外，其他乜都可以唔帶

衫都唔駛執幾件？定係裸跑出去？

洗乜執衫姐。你有錢既咪出去再買囉
會唔會係唔執衫就等於要裸體

哪管想去多久

帶鎖匙

離家出走然後去shopping咁寫意

1. 訓邊住邊
2. 錢可以用到幾耐
3. 用曬啲錢之後點

抱得你未夠

巴你做乜要走先

想一個人靜吓，返到屋企好多煩惱

唔好漏野

趁屋企無人偷偷哋返去攞都得啩

咁你想住係邊？
無咩大件事都盡量唔好走啦
有個安樂窩仲要走實在太傻

別再管誰咒你